平野鈴子(雨龍)咩事又有爭議?

#1調轉左D圖

幫手宣傳47黃店嘅PAGE 支持:like&share

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

@girlsfoodies - ⚠️小PIN 帶你試勻黃色經濟圈 ⚠️

@yellowyummyyummy - yellowyummyyummy

@followme.eatyellow - 食黃店，就要followme🤤 (p.s.頭像好得意)

手足支援

第196日｜有約250 位手足需要收信

資訊好多，
- 寫信留意#1 4 5
- 懲罰送飯黃店#7
- Twitter #11,13, 16,17,22,25,28

小店免費為羈押者配「全膠」眼鏡 店主慨嘆：再見或已是中年人

@swallowlife.hk - 燕子生命 有寫信師program

@wall_fare - 石牆花 會收集指定物資比已被捕人士

牆內手足需要物資！麻煩幫推！

抵制紅媒

TVB劇集贊助商嚴重流失，黃金時段三套劇集都無贊助？

[/quote]

已買 蘋果日報 20210307 星期日

支那日常

趙婷舊訪問斥中國充滿謊言 一夜變「辱華導演」 豆瓣即刪金球獎得獎電影海報

#1 調轉左擺

又係啲左仔搞事

on9
平野一直做咁多野咁易比人分化到架咩

呢啲就真係分化啦

年半前都解釋過.可以再了解過

【澄清】關於平野小姐背景爭議

支持平野

人地做左咁耐野,到而家依然keep住關注香港發生緊咩事
相反好多所謂"國際戰線"仲有幾多個有提/理香港

講左好耐啦，事實係人地肺炎都幫香港人撲口罩

又分化 悶唔悶d呀大佬

極右冇咩問題
同埋日本撐極右嘅人平時都會隱藏身分
同當年2016年撐Trump嘅人一樣
但真實嘅人數同力量係好大

分化撚 fuck off

基本上同上年吹「如果俾人知道香港人係撐Trump就點點點」嘅風一樣

右翼又唔俾左翼好撚惡，係咪要好似美國AOC班人列表批鬥？

平野又搞展覽又遊行，你咪叫你啲日本左翼出黎開返檔收佢皮囉
不過左翼就係all talk no action口講唔分化但成日對政見不合嘅人趕盡殺絕，不意外

Exactly
成件事只係睇到左翼叫人唔好信右翼
而左翼就係咩都唔做，淨係識一直關注

同上年叫香港人唔好公開撐Trump一樣

右派得罪你，收皮啦死左膠

日本如果你敢帶頭打柒支那，我即刻去由熊本用土下座冼過去靖國神社，再五體投地碌入去

wow push la gogogo

good list ar may repost every day la

左翼要柒幾多獲？次次落錯注仲好意思扮軍師
撐Biden然後呢？香港人咪變哂condom囉，連制裁都冇新進展新疆又變文化差異

推俾啲人睇左翼有幾獨裁路線唔同就要人冇哂like同臭朵唔怪得Twitter fb學微博禁人言都冇後果

當年殺得太少支那狗啦

邊有咁橋可以次次都落錯吖

負評

係囉
右翼有咩問題
唔係今時今日仲要保釣下話

班死左腸最撚煩 成日出黎呃光環
當年力架馬希婆唔想帶陳光誠走叫個領事昆佢出領事館
咪又係比共和黨夾住先焗住帶佢走
帶到去美國班民主黨大粒野全部都WFC佢 得共和黨幫佢
之後陳光誠幫侵站台就比班死左腸話佢假盲人

支持平野 佢做左咁多嘢有眼睇

無聊
呢單嘢一早炒過一次又嚟
平野小姐為香港出心出錢出力
兩年幾來大家有眼見

其實分化L仲有乜新招？
好悶
不如佢哋返香討傾吓打法先啦
呢d對廢老就得啫
之前尻up龐貝奧祖籍支那廢老信到十足

班死左膠唔抵得人地做實事？

唔撚係呀？
智商都唔駛check

唔通到今時今日，仲有人想保釣？

邪教會係人軟弱果陣入侵呀 睇下d五毛 鬥黄幾撚狼

香港國際戰線：平野雨龍係鬼係法西斯極右侵粉，你地咪撚撐啦

佢哋邊有智商㗎
你咁講欺人太甚

睇完仲鐘意左平野雨龍 整右係香港唯一選擇 我唔想再要光環咁訓低

捉下呢個鬥下個個 正

極右有咩問題？

左派

我就join咗平野小姐嘅patreon 啦，你呢？

會失民意，妨礙我地國際戰線喺美國尋求兩黨共識

認同 香港本土化都係右啦 根本右係無問題 保護返自己地方有嘅價值有乜問題

年半前嘈完而家又翻炒，班分化撚好煩

班左膠話保護本土就係歧視新移民，反全球化，一定係白人至上侵粉

收皮啦左膠
而家好想極右打仗大屠殺

平野姐專注香港線專注到係無乜提及侵，而且佢係有介紹埋香港左翼民主派比日本人，做到咁話佢「滲透」，咁班左膠自己係咪要檢討下自己先，而家係人地有誠意，融入得成功過佢地，就話人滲透，佢地咪試下過黎滲透囉

搵個日本左翼人士係咁行動出黎撐港都無，不過已經無補於事，機會已經錯失曬

極右又點
唔通靠你班死左膠就可以世界和平

D人都唔知搞乜,將新聞譯日文有做,日本搞活動又有,分享被捕組資訊又有,問下無端端郁佢嘅人做過乜野出嚟

入黎係想屌你老母分化post既

人地有冇叫過香港人支持日本軍國主義復辟？
佢Facebook都照屌緬甸軍政府，唔關中國事喇掛

你話佢係日本過街老鼠寫野冇人睇，咁嘈乜啲日本左膠社會賢達又做左咩？人地搞展覽、遊行、去集會、整日文文宣，理念少少唔同就割蓆？

唔知寫文抹黑條仆街睇唔睇到：
左膠屈得就屈，遊行就掛住捉鬼
屈完次次都唔撚道歉
人屌你就話不分化，你屌人就叫正視聽
肯收皮未？

支持平野小姐

乜水又分化

19年有烏克蘭勇武特意過嚟撐香港人都畀呢班撚屌屈係neo-nazi

蟻俠與蝗蜂女
#364068
熱狗
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途

同撐侵一樣會失民意,不過反侵就無問題
死左膠得把口唔抵得人地有行動有支持

乜撚野實事都唔做既左膠好撚煩

因人廢言？
手足被抹黑就可以唔駛理？

All talk no action應用於全世界嘅左膠

share下姐

直線宣傳極右Patreon,你sub左未

facebook果個人話唔係日本主流

仲有人記得

畀班俄佬同軍佬殺還拖叫極右新納粹，笑撚左

左膠喺香港都唔係主流佢地幾時收皮？

follow過班日本左派好幾年
結論好多都同美國左膠一樣偽善

跟中共口風話武漢肺炎係種族岐視 不過英國變種就無聲出
對新疆屠殺無乜出聲 反而右派仲多聲氣d

美國大選嗰陣見佢哋好多跟左霉口風一齊捧China joe 火到unfollow/block咗一堆

佢同KEN 之前開個LIVE , 覺得冇問題

你班左膠唔做實事唔緊要
人地做咗咁多野比你班0貢獻既人咁樣鳩up唱衰
過唔過意得去

左派：新疆係文化差異

冇跟開日本戰線，淨係識平野，人地做實事做到出哂名
公平啲，可唔可以列舉下日本啲左派除左譴責外做左咩？

樓豬pin this

咪就係
最激氣係見到成120個share，大把人唔用腦fc就當真
屈完人又永遠唔道歉

推到正視聽

平野鈴子獲日本英語媒體Japan Forward評為日本女性代表人物之一

Japan Forward就係產經新聞英文媒體,咁都唔主流都唔知邊個主流

推
做實事唔支持，仲要叫人unlike，左膠我屌你老母咁撚無恥

屌你老母做分化撚樓主你幾時死

左膠：一定係右翼媒體

香港搞咩反日反帝除咗左仔同左仔下線 冇其他可能性
佢拜神社都住神社都唔關我事

我信你冇惡意,見你肯置頂個澄清post

驚日本人見到多香港人like會誤會
個tone同話唔好舉加泰旗如出一轍

樓主轉貼姐佢有pin澄清喎

up

祖迪

facebook果個唔係我

日本左個D先係邪教

啲左膠個樣一係弱智，一係就似啲MK偽文青

左膠：唔好撐侵撐得咁明顯，兩黨共識
然後自己就瘋狂屌侵

唔好意思未睇清楚就激動左

好多個share咗既都係柒到核爆既cosplayer
靠佢地cosplay拯救世界

癡線佢改名係因為鍾意「龍笛」呢種樂器,佢有咩底要洗

岩岩睇到佢個Youtube channel 教乜撚野人整「抗爭化妝」
屌你老母自己咪又係膠化哂成件事

佢自己做左D乜咁威鬥平野

左膠最鍾意做獨醒撚香港人最勇武嗰陣就-0-0，依家又FF人係邪教教主

幾時時機成熟呀？香港人幫到日本軍國主義復辟？

要洗底就成個social media del哂同4個字改哂啦
會留個最有特徵既「平野」比你認到佢咩

左膠膠化抗爭先係最大嘅糖衣毒藥唔怪得睇唔過眼做實事嘅人

正視聽
推俾Facebook share post班智障睇

用facebook抗爭

係, 咁都有得屈 咩 "唔知係俾人起過底定點"

你依家share埋你老母
Block

幫平野澄清到就好

迷登班傻閪俾五毛利用完都仲未識醒，成撚日以為大愛救世界 最尾咪俾雜種大巴大巴咁刮落嚟